--MSSV: 1512483
--Tên: Nguyễn Tấn Hữu Tâm

-Những phần đã làm được:
	+ Hiển thị được node root My Computer trên gốc trái, nhấp trái vào hashbutton xổ xuống các node con
	+ Bên phải listview có hiển thị được date modified, file type, file name, free space, total size
	+ Khi nhấp đúp, nếu là file, sẽ mở ra các thư mục con, nếu là file thực thi, sẽ thực thi chương trình
-link bitbucket: https://bitbucket.org/Tam_Nguyen1997/pc_explorer
-link youtube: https://youtu.be/qc9B-PLRCeg